{
  "Introduction to Biology": "生物学导论",
  "The Science of Life": "生命科学",
  "The Nature of Science": "科学的本质",
  "Characteristics of Life": "生命的特征",
  "Levels of Biological Organization": "生物学组织的层级",
  "Branches of Biology": "生物学的分支",
  "Careers in Biology": "生物学职业",
  "Mendelian Genetics": "孟德尔遗传学",
  "Non-Mendelian Genetics": "非孟德尔遗传学",
  "DNA Replication Transcription and Translation": "DNA复制、转录和翻译",
  "Gene Regulation and Expression": "基因调控和表达",
  "Biotechnology (CRISPR, cloning, GMOs)": "生物技术（CRISPR、克隆、转基因生物）",
  "Human Genetics and Genetic Disorders": "人类遗传学和遗传疾病",
  "Organization of the Human Body": "人体的组织",
  "Circulatory System": "循环系统",
  "Respiratory System": "呼吸系统",
  "Digestive System": "消化系统",
  "Nervous System": "神经系统",
  "Endocrine System": "内分泌系统",
  "Immune System": "免疫系统",
  "Reproductive System": "生殖系统",
  "Homeostasis": "内稳定性",
  "Biotechnology and Genetic Engineering": "生物技术和遗传工程",
  "Bioethics (cloning, stem cells, genetic privacy)": "生物伦理学（克隆、干细胞、遗传隐私）",
  "Medicine and Pharmacology": "医学和药理学",
  "Environmental Biology": "环境生物学",
  "Astrobiology and the Search for Life Beyond Earth": "天体生物学和地外生命的搜寻",
  "Organisms and Their Relationships": "生物及其关系",
  "Flow of Energy in an Ecosystem": "生态系统中的能量流动",
  "Cycling of Matter": "物质循环",
  "Ecological Succession": "生态演替",
  "Niches and Habitat": "生态位和栖息地",
  "Food Chains Webs and Trophic Levels": "食物链、食物网和营养级",
  "Human Impact on Ecosystems": "人类对生态系统的影响",
  "Community Ecology": "群落生态学",
  "Terrestrial Biomes": "陆地生物群落",
  "Aquatic Ecosystems": "水生生态系统",
  "Climate Change and Ecosystem Shifts": "气候变化和生态系统转变",
  "Symbiosis and Species Interactions": "共生和物种相互作用",
  "Population Dynamics": "种群动态",
  "Human Population Growth and Demographics": "人口增长和人口统计学",
  "Carrying Capacity and Limiting Factors": "环境容纳量和限制因素",
  "Population Regulation": "种群调控",
  "Conservation and Sustainable Development": "保护和可持续发展",
  "Biodiversity": "生物多样性",
  "Threats to Biodiversity": "对生物多样性的威胁",
  "Conserving Biodiversity": "保护生物多样性",
  "Endangered Species and Conservation Strategies": "濒危物种和保护策略",
  "Global Conservation Efforts": "全球保护工作",
  "Matter and Atomic Structure": "物质和原子结构",
  "Chemical Reactions and Enzymes": "化学反应和酶",
  "Water and Its Solutions": "水和水溶液",
  "The Building Blocks of Life": "生命的基本单位",
  "DNA and RNA": "DNA和RNA",
  "Biochemistry in Everyday Life": "日常生活中的生物化学",
  "Cell Structure and Function": "细胞结构和功能",
  "Cell Discovery and Theory": "细胞的发现和理论",
  "The Plasma Membrane": "质膜",
  "Cellular Transport": "细胞运输",
  "Structures and Organelles": "细胞结构和细胞器",
  "Prokaryotic vs. Eukaryotic Cells": "原核细胞与真核细胞",
  "Microscopy and Cell Imaging": "显微镜和细胞成像",
  "How Organisms Obtain Energy": "生物如何获得能量",
  "Chemical Energy and ATP": "化学能和ATP",
  "Photosynthesis": "光合作用",
  "Cellular Respiration": "细胞呼吸",
  "Fermentation": "发酵",
  "Energy Flow in Living Systems": "生物系统中的能量流动",
  "Cellular Reproduction": "细胞繁殖",
  "Mitosis": "有丝分裂",
  "Meiosis and Sexual Reproduction": "减数分裂和有性生殖",
  "The Cell Cycle and Cancer": "细胞周期和癌症",
  "Stem Cells and Regenerative Medicine": "干细胞和再生医学",
  "States of Matter": "物质状态",
  "Phase Changes": "物态变化",
  "Intensive & Extensive Properties": "密集性和延伸性质",
  "Mass Volume & Density": "质量、体积和密度",
  "Heterogeneous & Homogeneous Mixtures": "不均一混合物与均一混合物",
  "Physical & Chemical Properties": "物理性质和化学性质",
  "Physical & Chemical Changes": "物理变化和化学变化",
  "Energy & Matter": "能量与物质",
  "Acid & Base Properties": "酸与碱的性质",
  "Binary Acids vs. Oxyacids": "二元酸与含氧酸",
  "Naming Acids": "酸的命名",
  "Identifying Acids & Bases": "鉴定酸与碱",
  "Strong vs. Weak Acids/Bases": "强酸强碱与弱酸弱碱",
  "Neutralization Reactions": "中和反应",
  "Naming Salts from Neutralization": "中和反应生成的盐的命名",
  "Buffer Solutions": "缓冲溶液",
  "pH & pOH Scale": "pH和pOH标度",
  "Heat Conversion": "热转换",
  "Specific Heat": "比热",
  "Heat Capacity": "热容量",
  "Calorimetry": "量热法",
  "Enthalpy Entropy Free Energy": "焓、熵和自由能",
  "Hess's Law": "黑斯定律",
  "Nuclear Fusion and Fission": "核聚变和核裂变",
  "Alpha Beta & Gamma Decay": "α、β和γ衰变",
  "Nuclear Reactions": "核反应",
  "Half-Life Calculations": "半衰期计算",
  "Applications of Nuclear Chemistry": "核化学的应用",
  "Scientific Notation": "科学记数法",
  "Significant Figures": "有效数字",
  "Accuracy vs. Precision": "准确度与精确度",
  "Metric System": "公制",
  "Unit Conversions": "单位转换",
  "Electrons Protons and Neutrons": "电子、质子和中子",
  "Atomic Structure": "原子结构",
  "Quantum Mechanical Model & Orbitals": "量子力学模型和轨道",
  "Electromagnetic Spectrum & Atomic Emission Spectra": "电磁波谱和原子发射光谱",
  "Radioactivity & Stability": "放射性和稳定性",
  "Isotopes & Radioisotopes": "同位素和放射性同位素",
  "Element Synthesis": "元素合成",
  "Atomic Theory": "原子论",
  "Chemical Symbols": "化学符号",
  "Periodic Table Arrangement": "元素周期表的排列",
  "Valence Electrons & Reactivity": "价电子和反应性",
  "Electron Suborbitals": "电子亚轨道",
  "Electron Configuration": "电子构型",
  "Periodic Trends": "周期趋势",
  "Shielding Effect": "屏蔽效应",
  "VSEPR Molecule Shapes": "VSEPR分子形状",
  "Suborbital Shapes": "亚轨道形状",
  "Introduction to Nomenclature": "命名法介绍",
  "Net Charge": "净电荷",
  "Bond Formation": "键的形成",
  "Ionic Bonds": "离子键",
  "Crisscross Method": "交叉法则",
  "Naming Ionic Compounds": "离子化合物的命名",
  "Polyatomic Ions": "多原子离子",
  "Common Exceptions & Traditional Names": "常见例外和传统名称",
  "Covalent Bonds": "共价键",
  "Naming Covalent Compounds": "共价化合物的命名",
  "Metallic Bonds": "金属键",
  "Organic Compounds": "有机化合物",
  "Mixed Nomenclature Practice": "混合命名法练习",
  "Types of Reactions": "反应类型",
  "Combustion Reactions": "燃烧反应",
  "Redox Reactions": "氧化还原反应",
  "Activation Energy": "活化能",
  "Balancing Equations": "平衡化学方程式",
  "Reaction Rates & Catalysts": "反应速率和催化剂",
  "Chemical Equilibrium & Le Chatelier's Principle": "化学平衡和勒夏特列原理",
  "Writing Correct Formulas": "书写正确的化学式",
  "Molar Mass & Molecular Mass": "摩尔质量和相对分子质量",
  "Avogadro's Number": "阿伏伽德罗常数",
  "Molar Conversions": "摩尔转换",
  "Empirical vs. Molecular Formulas": "经验式和分子式",
  "Limiting Reagents": "限制反应物",
  "Stoichiometric Calculations": "化学计量计算",
  "Percent Yield": "产率百分比",
  "Monatomic & Diatomic Gases": "单原子和双原子气体",
  "Pressure Standard Atmosphere": "压力和标准大气",
  "Kinetic Molecular Theory": "分子动理论",
  "Boyle's Law": "波义尔定律",
  "Charles' Law": "查理定律",
  "Gay-Lussac's Law": "盖-吕萨克定律",
  "Combined Gas Law": "综合气体定律",
  "Ideal Gas Law": "理想气体定律",
  "Real Gases & Deviations": "真实气体和偏差",
  "Solution Nomenclature": "溶液的命名",
  "Concentration": "浓度",
  "Dilution": "稀释",
  "Molarity": "摩尔浓度",
  "Solution Types": "溶液类型",
  "Factors Affecting Solubility": "影响溶解度的因素",
  "Colligative Properties": "依数性",
  "Solubility Curves": "溶解度曲线",
  "Points Lines and Planes": "点、线和平面",
  "Linear Measure and Precision": "线性测度和精确度",
  "Distance and Midpoints": "距离和中点",
  "Angle Measure": "角的度量",
  "Angle Relationships": "角的关系",
  "Two-Dimensional Figures": "二维图形",
  "Three-Dimensional Figures": "三维图形",
  "Circles and Circumference": "圆和圆周",
  "Measuring Angles and Arcs": "角和弧的度量",
  "Arcs and Chords": "弧和弦",
  "Inscribed Angles": "圆周角",
  "Tangents": "切线",
  "Secants Tangents and Angle Measures": "割线、切线和角的度量",
  "Special Segments in a Circle": "圆中的特殊线段",
  "Equations of Circles": "圆的方程",
  "Conic Sections (intro)": "圆锥曲线（介绍）",
  "Areas of Parallelograms and Triangles": "平行四边形和三角形的面积",
  "Areas of Trapezoids Rhombi and Kites": "梯形、菱形和风筝的面积",
  "Areas of Circles and Sectors": "圆和扇形的面积",
  "Areas of Regular Polygons and Composite Figures": "正多边形和复合图形的面积",
  "Areas of Similar Figures": "相似图形的面积",
  "Integration in Area Calculations": "面积计算中的积分",
  "Representations of Three-Dimensional Figures": "三维图形的表示",
  "Surface Areas of Prisms and Cylinders": "棱柱和圆柱的表面积",
  "Surface Areas of Pyramids and Cones": "棱锥和圆锥的表面积",
  "Volumes of Prisms and Cylinders": "棱柱和圆柱的体积",
  "Volumes of Pyramids and Cones": "棱锥和圆锥的体积",
  "Surface Areas and Volumes of Spheres": "球的表面积和体积",
  "Spherical Geometry": "球面几何",
  "Congruent and Similar Solids": "合同的和相似的立体",
  "Cavalieri's Principle and Applications": "卡瓦列里原理和应用",
  "Representing Sample Spaces": "样本空间的表示",
  "Permutations and Combinations": "排列和组合",
  "Geometric Probability": "几何概率",
  "Simulations": "模拟",
  "Probabilities of Independent and Dependent Events": "独立和从属事件的概率",
  "Probabilities of Mutually Exclusive Events": "互斥事件的概率",
  "Monte Carlo Methods in Geometry": "几何中的蒙特卡罗方法",
  "Inductive Reasoning and Conjecture": "归纳推理和猜想",
  "Logic": "逻辑学",
  "Conditional Statements": "条件语句",
  "Deductive Reasoning": "演绎推理",
  "Postulates and Paragraph Proofs": "公理和段落证明",
  "Algebraic Proof": "代数证明",
  "Proving Segment Relationships": "证明线段关系",
  "Proving Angle Relationships": "证明角度关系",
  "Proofs in Coordinate Geometry": "坐标几何中的证明",
  "Parallel Lines and Transversals": "平行线和横截线",
  "Angles and Parallel Lines": "角和平行线",
  "Slopes of Lines": "直线的斜率",
  "Equations of Lines": "直线的方程",
  "Proving Lines Parallel": "证明直线平行",
  "Perpendiculars and Distance": "垂直和距离",
  "Analytic Geometry Applications": "解析几何应用",
  "Classifying Triangles": "三角形的分类",
  "Angles of Triangles": "三角形的角",
  "Congruent Triangles": "合同三角形",
  "Proving Congruence SSS SAS": "证明全等（SSS、SAS）",
  "Proving Congruence ASA AAS": "证明全等（ASA、AAS）",
  "Isosceles and Equilateral Triangles": "等腰三角形和等边三角形",
  "Congruence Transformations": "全等变换",
  "Triangles and Coordinate Proof": "三角形和坐标证明",
  "Bisectors of Triangles": "三角形的平分线",
  "Medians and Altitudes of Triangles": "三角形的中线和高",
  "Inequalities in One Triangle": "一个三角形中的不等式",
  "Indirect Proof": "间接证明",
  "The Triangle Inequality": "三角形不等式",
  "Inequalities in Two Triangles": "两个三角形中的不等式",
  "Angles of Polygons": "多边形的角",
  "Parallelograms": "平行四边形",
  "Tests for Parallelograms": "平行四边形的判定",
  "Rectangles": "矩形",
  "Rhombi and Squares": "菱形和正方形",
  "Kites and Trapezoids": "风筝和梯形",
  "Regular Polygons and Symmetry": "正多边形和对称性",
  "Ratios and Proportions": "比例和比例关系",
  "Similar Polygons": "相似多边形",
  "Similar Triangles": "相似三角形",
  "Parallel Lines and Proportional Parts": "平行线和比例线段",
  "Parts of Similar Triangles": "相似三角形的部分",
  "Similarity Transformations": "相似变换",
  "Scale Drawings and Models": "比例图和模型",
  "Fractals and Self-Similarity": "分形和自相似性",
  "Geometric Mean": "几何平均数",
  "The Pythagorean Theorem and Its Converse": "勾股定理及其逆定理",
  "Special Right Triangles": "特殊直角三角形",
  "Trigonometry": "三角函数",
  "Angles of Elevation and Depression": "仰角和俯角",
  "The Law of Sines and Cosines": "正弦定理和余弦定理",
  "Vectors": "向量",
  "Polar Coordinates and Complex Numbers": "极坐标和复数",
  "Reflections": "反射",
  "Translations": "平移",
  "Rotations": "旋转",
  "Compositions of Transformations": "变换的组合",
  "Symmetry": "对称性",
  "Dilations": "扩张",
  "Transformations in the Coordinate Plane": "坐标平面中的变换",
  "Physical Quantities & Units": "物理量和单位",
  "SI System & Prefixes": "国际单位制和前缀",
  "Scalars vs Vectors": "标量和矢量",
  "Accuracy Precision & Significant Figures": "准确度、精确度和有效数字",
  "Dimensional Analysis": "量纲分析",
  "Measurement Uncertainty & Error Analysis": "测量不确定性和误差分析",
  "Electric Charge & Coulomb's Law": "电荷和库伦定律",
  "Electric Field & Potential": "电场和电势",
  "Capacitance": "电容",
  "Current Resistance & Ohm's Law": "电流、电阻和欧姆定律",
  "DC Circuits & Kirchhoff's Laws": "直流电路和基尔霍夫定律",
  "Magnetic Fields & Forces": "磁场和磁力",
  "Electromagnetic Induction": "电磁感应",
  "Alternating Current (AC) Circuits": "交流电路",
  "Maxwell's Equations (introductory)": "麦克斯韦方程组（介绍）",
  "Photoelectric Effect": "光电效应",
  "Atomic Models": "原子模型",
  "Nuclear Physics (fission fusion decay)": "核物理学（裂变、聚变、衰变）",
  "Relativity (special relativity basics)": "相对论（狭义相对论基础）",
  "Quantum Mechanics (wavefunctions uncertainty principle)": "量子力学（波函数、不确定性原理）",
  "Particle Physics & Standard Model": "粒子物理学和标准模型",
  "Distance Displacement Speed Velocity": "距离、位移、速率和速度",
  "Acceleration": "加速度",
  "Graphical Analysis of Motion": "运动的图形分析",
  "Equations of Motion (constant acceleration)": "运动方程（恒定加速度）",
  "Free Fall & Projectile Motion": "自由落体和抛体运动",
  "Relative Motion & Reference Frames": "相对运动和参考系",
  "Force & Interaction": "力和相互作用",
  "Newton's First Law": "牛顿第一定律",
  "Newton's Second Law (F = ma)": "牛顿第二定律（F = ma）",
  "Newton's Third Law": "牛顿第三定律",
  "Friction & Tension": "摩擦力和张力",
  "Normal Force & Inclined Planes": "正常力和斜面",
  "Circular Motion & Centripetal Force": "圆周运动和向心力",
  "Non-Inertial Frames & Pseudo-Forces": "非惯性参考系和伪力",
  "Work & Energy Transfer": "功和能量转移",
  "Kinetic Energy & Potential Energy": "动能和势能",
  "Conservation of Energy": "能量守恒",
  "Power & Efficiency": "功率和效率",
  "Work-Energy Theorem": "功能定理",
  "Conservative vs. Non-Conservative Forces": "保守力和非保守力",
  "Linear Momentum": "线性动量",
  "Impulse": "冲量",
  "Conservation of Momentum": "动量守恒",
  "Elastic & Inelastic Collisions": "弹性碰撞和非弹性碰撞",
  "Center of Mass": "质心",
  "Rocket Propulsion": "火箭推进",
  "Newton's Law of Gravitation": "万有引力定律",
  "Gravitational Field Strength": "重力场强度",
  "Orbital Motion": "轨道运动",
  "Satellite Motion": "卫星运动",
  "Escape Velocity": "逃逸速度",
  "Kepler's Laws": "开普勒定律",
  "Simple Harmonic Motion (SHM)": "简谐运动（SHM）",
  "Period Frequency Amplitude": "周期、频率和振幅",
  "Energy in SHM": "简谐运动中的能量",
  "Wave Properties (wavelength speed frequency)": "波的性质（波长、速度、频率）",
  "Wave Superposition & Interference": "波的叠加和干涉",
  "Standing Waves & Resonance": "驻波和共振",
  "Doppler Effect": "多普勒效应",
  "Wave-Particle Duality (introductory)": "波粒二象性（介绍）",
  "Nature of Sound Waves": "声波的性质",
  "Speed of Sound": "声速",
  "Intensity & Loudness": "强度和响度",
  "Pitch & Frequency": "音高和频率",
  "Resonance in Air Columns": "气柱共鸣",
  "Beats & Harmonics": "拍频和谐波",
  "Reflection & Refraction": "反射和折射",
  "Lenses & Mirrors": "透镜和镜子",
  "Total Internal Reflection": "全内反射",
  "Optical Instruments": "光学仪器",
  "Diffraction & Interference": "衍射和干涉",
  "Polarization": "偏振"
}
